想問下邊度有得買返變相怪傑(動畫) 粵語DVD?

如題！
真係粵語配音版！
依家點搵都搵唔返喇
唱果個粵語OP真係堅正

醒呀呢好好睇

信和d 2手舖撞下手神？